睇戲評，就知啲女權撚真係為屌而屌

睇完打死不離三父女啲comment

On9 到 ....

以下有少量劇透

「電影更將女性行徑與放縱墮落連繫起來：女主角開始留長髮、打扮時，比賽成績一落千丈；但一剪掉長髮，便百戰百勝，彷彿只有捨棄女性身份，才可以成功」

佢本身嗰個係平頭，尼姑剷青咁滯呀。仲短過佢堂哥，根本就無關男女事，係代表咗專心一致喇。反而佢講打扮係女性行徑，係咪唔專重男性都會打扮先

同埋女性嘅平頭喺印度，仲有另一種意思囉。因為女仔咁剷法會畀俾人笑，加咗一層意義，係女仔有選擇平頭嘅自由，以及佢笠住個平頭，走過從畀嘲笑同充滿自信嘅路，代表初初投入嘅自己

「此舉巧妙地誤導女主角及觀眾，為男主角戴上偉大父親的光環。說到底，女主角走上摔跤擂台，源自父親對女兒霸道專橫的宰制。後來，父親的夢想更成功移植到女兒身上；這邊廂訴說女性如何擺脫男尊女卑，那一邊廂讓女主角在父親期望的模具中成長。」

佢父親專橫唔係體現喺家庭結構上，係對所有人都嚴厲。佢伯父根據家庭崗位先係一家之主，都唔敢反對佢。咁從可講到父權呢⋯⋯父權社會同權力如何分佈，唔係淨係睇爸爸點對個女囉

咁點解要話教練唔夠料，真係要突顯父權，擺明仲要諷刺喺因到搞體育嘅人，好多都尸位素餐

咁最後因為爸爸，所以贏咗，真心多謝爸爸又唔得嘅。我覺得所謂嘅隱藏式父權，都係有得解釋，有劇性推進囉

其實一句講到尾啦⋯⋯
咁男性逼女性去自主，算唔算男性主宰女性呀

yes